玩火都無人割你地咪做埋d on9野

係咪以為我地無外媒+外國勢力幫可以贏到呀?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳